秒回

1001唔開po
我唔秒回嫁 老雞係負責人

繼續講象巴下屬

唔係好耐之前啦咩

象巴係咪問緊價

似係

我想屌 真心

喺佢耳邊講淫嘢 等住佢怕怕羞羞嘅樣

識玩

點會認

咪係囉 同埋唔尷尬咩

點夠濛B識玩

新人進場

憂傷的李一桐 已經上線

唔好睇我啲嘢please

I am your motherfucker.

why are u so on99???

無下限嘅essay寫幾多字俾佢好
上限1500

多謝月月開po
差啲中1001

我啱啱先睇到 可能有人推返上嚟

大笨象講大話

你話想叫咪立即認囉
仲要講5000蚊

5000

諗住訓到9點半做野 但岩岩先醒 我都係死撚左佢算

屌 未試過deadline fight到咁 臨dead前10分鐘先做完

希望唔好炒

成個廚房都係德國曱甴

好想忙到連諗嘢嘅時間都冇

你唔會想
我忙緊

身攰好過心攰

身攰加強心攰

上網識左條女 幾靚女
同佢傾左幾日計 交換左fb ig sc傾幾次電話 facetime 依家勁痴我
不過佢係uk讀緊書
話12月返黎要黎搵我痴住我
點算好
想甩身又唔想hurt佢

這一種男人

點算好
佢係uk好似成日都好悶 自己一個好慘
又講自己對上幾個ex又點hurt佢
尋日定前日又講有第二條仔溝佢不過唔受
如果我突然block晒佢咪好仆街
我叫佢返學去把握機會溝仔又話唔去

無人嘅

好撚賤

想4 一百字都寫唔到

長痛不如短痛,早o的講明唔該

我已經係咁暗示
尋日同第二條女出街又同佢講比相佢睇
佢好似get到啲
跟著講野又好負面好頹
我又唔忍心
屌 平時第二啲女仔煩極都會話有自己野做
呢條女好似放緊假 加埋時差 真係幾撚煩
我知咁講好仆街 但係事實

直接秒殺,一了百了,對你對佢都係一件好事(長遠)

唉我覆少啲佢
等多一星期佢開學再同佢講清楚
等佢都叫有得同fd玩下

直接啲啦 拖住人好賤

直接同拖都賤架啦
btw不讀不回啦
佢明架喇

總之你唔鍾意我你就係賤咖啦

直接啲傷得冇咁重 反而拖住好辛苦

其實關我地撚事
鍾意咪過去搵人地
唔鍾意咪鬧一聲臭雞走左去
搞咁複雜又係做乜柒

要扮好人

屌 而家個問題係 你一開始又要撩人 撩完又要嫌人煩
姐係點 ?咪姐係當左人係狗咁撚囉
正宗又要做雞又要拎貞節牌坊

姐係

我悶悶地諗住玩下架咋
點知我咁靚仔 佢又咁認真

想瞓教呀屌

星期三我唔走堂唔姓月

exact7ly 利申最憎呢種人
冇錯就係撚完狗都仲要扮埋好人呢種

改姓肥

媽媽俾人玩過?

好懷念走堂係屋企訓既日子

你老母日日都比人....

屌我老母

丁JER 丁JER

蛇王

好想冇煩惱咁放一日假

唔同的

我刀相

其實扮好人真係有用咩?

計劃下一個人的旅行

其實佢先係最識玩嗰個
而家借啲意入我地小圈子post R埋水吹又釣走多兩條女

你姓開肥嘅

我唔使扮 我好好人

爽呀 我都想

但無撚錢呢

gogogo

差600字 但我仲係未開足火力

我啲野下下禮拜先開始dead

屌你老濛

加油月巴

我呢

下個禮拜先加油 因為我堆deadline都係係下禮拜

你呃埋自己

完成了 可以去安睡

早抖月巴 睇啲鑽石打rk真係好好睇

鑽石都好睇？

好睇 因為可能唔止鑽

好sad
人生好sad

...

我想自殺

個女仔好中意whatsapp 9up, 好9果隻,
可以點溝

點解 雖然我會叫你唔好

陪佢鬥9up 嬴左有得屌 好似係

有無d 9up 女仔中意文靜既男仔

睇樣 靚仔咪文靜
柒頭咪毒撚

秒？

1001

go
唔洗再煩

咩事

早呀

天絲記唔記得雞仔

雞仔大 攞去賣

屌 以為星期六先midterm原來等陣就係

祝你好運

考完

Section one 大約3/7題係肯定岩
Sections two 唔識所有
Sections three 全部識

咦，你浦頭既

沒有

賣巴都浦頭

Sections two係mc ...我唔識so long呢個term點解完全唔識做

屌 遲咗三個鐘起身

第二堂都遲埋到 唔想上
但又要返去交嘢

留塊皮先

呢啲天氣瞓醒真係要彈起身
如果唔係太易瞓返著

返去交完嘢訂埋玩具閃算

..

好耐都未試過係學校屙屎

其實特登冚薄少少嘅被一出太陽就凍醒自己咁樣會準時好多

學校痾屎有香熏

玩具>>>>>>>>>上堂

我幫你收左佢

遲大到唔想入

我終於搵到新post

好易病

hi A絲

唉 想4

カチドキアームズ~

一齊

セックスをほしいです

？ ？ ？ ？

セックスいかがですか?

你好靚仔

cap低左😍

😘

仆街瞓到又走撚曬啲堂 ho ball af

me2

😒

有咩介紹

睡公主

酸?

係

我都諗緊搵唔搵工

一齊廢

無

諗住溫到九點半但有啲頭痛眼痛 又餓
唉我真係好撚廢⋯

尋日有上水，冇人理我我潛番

都ok 但你諗住搵咩

有我

頭痛眼痛仲溫先on9 抖下啦

自制day off

依家番緊屋企

番完三日大早啦

咩係三日大早

放工

#後生仔傾吓偈 第30集 - [真人測試] 男女之間可有純友誼？
男女過從甚密，容易引人遐想，歌仔都有唱，「能成為密友大概總帶着愛」，兩性之間的情誼，能否只屬友愛？馮盈盈、陸浩明分享過往經歷，證明一對男女即使度宿一宵，甚至同床共枕，也未必與情愛拉上關係。麥明詩認為「友達」是「戀人」的必要條件，兩者界線可圈可點；而講到發展機會，亦對身邊好友抱「永不說不」的想法。

紙上論兵談何輕鬆，要了解兩性關係的奧秘，實例少不免。麥明詩與後生仔Vitas被抽中當「白老鼠」，分別要向三位異性傳送短訊，問對方「你覺得我哋之間係咪得純友誼？」，再看對方答覆。麥明詩被指定找吳業坤試驗，她另外自選楊潮凱和「緋聞男友」Thomas測試「友情」，果然好戲在後頭……

#推上報
#收到乜嘢答覆都可以講到佢哋有路
#麥明詩出閣保險線

三日早更啲fd ?

一集都冇睇過

原來我睇睇下睇咗30集

變態佬

好睇

楊潮凱

佢老婆高登出過故仔架 自修室

得閒我又睇下先
btw我覺得無

波波對波真係

有架 當然好close果隻冇

墊

似肥底大波 應該有c

好樣衰 = 有
正常樣 = 無

好樣衰都無啦

樣衰連友誼都唔會有

我覺得點都會有 可能係靚個方覺得醜個方係朋友 但醜個方會中意靚個方

太樣衰既異性 識佢既動力都唔會有

屎眼好忽

笑咩

聽日quiz未溫哂書

幫我考

咩科啊？

背囊壞咗 用咗三年 諗住換
可能買tote bag算
有無好推薦

spi

唔好換啦 整番好佢

好難整

咁買個fanny backpack

唔準笑 比心機

D 絲

唉 無袋用

一個袋好貴

大家好

潛到搵你唔到

求撚其幾百蚊果d咪得

用個柏豪新春袋咪得

幾百蚊=貴

連人生 都迷失

媽媽

聽日自制day off去信和買嘢先

我屌你老母

又買
你唔係忙到打工都冇乜時間咩

你老木

🚬

每日儲少少咪有錢

你都可以自制

渣波

扑我,廢青巴

媽媽食煙?

十月制左三日 遲下先

勁

唔係呀on9濛仔

秒回po台柱

漏煤氣

同你down聲,我weak了.

下年啦

再打過 無限looooop

月巴你唔好打咁多機

無玩啦 唔想爬

真係weak了..聽日大學8半堂6點半起身

心不在焉唔應該出街

早抖

euw

我都有目的而出街
但我竟然食個飯都整親手
行平路都仆街
搭車嘟學生證

你in城大咩

黑起上嚟

就嚟用晒返工啲錢

你買咁多野

其實唔多 問題係無收入靠慢慢儲

我已經煩咗一個月 但其實可能只係我戇鳩

Mario Switch隻Game超吸引

希望聽日去到 我想要果個未俾人買走

買呀 買埋就要努力返工

哪有時間返工

豪

聽撚住先啦

我都想買 開放世界好吸引

你切撚硬

買完上你home ok?

上我

Hi

番埋今日放假啦！

本來諗住射波

大！學！堂！

勤勤力力讀書醒

Btw屌你老味啲死廢老塞撚住哂條路 屋企落地鐵站遇到兩次有多

最近我表現的還可以
最近你已走到了哪裡
別在意隨便問問而已

是否要逼人棄了甲
亮出一條傷疤
不堪的根源在哪

應該朝早10am 前只準返學返工嘅人出街搭巴士搭鐵

上你 會啪啪啪ra

靚仔靚女走光了

1

2

3

係行去搭車個程路都有

就遲

班死廢老

沿途風雪浪急 我未會貪生怕死
做錯亦錯得起 閒話全部不理

禁止佢地出街啦

為何眼裡頃刻 能起霧
沿臉頰開墾出 雨路

人一天一天 適應著變遷
我假使不足經驗 表裡也膚淺
哭泣 偏偏 宣稱我沒有事

愛哭的高等生物 怎會覺可恥

不能疲倦可憐疲倦

殘骸在腦海裡打撈 靈魂在暗黑處奔跑
我想請教
怎樣可覓得溫飽

E絲遲到未

日日一食完早餐就急屎

屎眼鬆

屌你老母好眼訓

屌你老母

學生8仔到期 要比成人價錢了

岩岩好

放工未

無工番

今日告別學生身份了

我都係 不過等下星期交廿蚊

唔見左張學生8仔

等下堂

餓 屌

原來金牌獎勵有葛雷夫skin 想拿拿林打上去

廢老真係無撚用

去piago玩左陣gamer driver 好正

好撚熱氣

叫咗你買

500好貴

放隻Might Action X走囉

又生飛之

真係好辛苦 前排生完

你買 放隻proto比我都得

Weak

生飛之好辛苦

想飲capsule 咖啡呀

今朝無時間沖

少過5粒唔好話辛苦

又要鬥慘

因為真係好慘

連登鬥慘大會又開始

可唔可以著住中學果件校服 搏懵話唔見左張表直接交廿蚊

2點鐘好可疑 4:00先啦

返中學拎印仔又得

得架咩

屌你老木
唉

咁無恥 畢左業幾年返去拎印仔

我睇錯價錢 原來舊嘢係淨係俾街價平200 但貴過日本幾百
遲下去日本先買

人無恥 則無敵

屌你老母去日本

遲下 = 有排
根本無錢

壕

我銀行得返1k4
今個月找埋小智忍蛙尾數就
仲有隻Might Brothers XX 想買

衝rk先

Lm

加油天天

再難都捱得過

Tintin is strong

Tintin is smart

Be like tintin

屌你老木屌你老木

Be like turnitin

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 陳庭佳 陳庭佳

唉

回氣哥

屌你老母抄鳩我

唉屌你老木 食撚屎啦

屌！！！！

叫春

唔夠澎湃

被雷一場

畀啲鼓勵

唔識叫鳥

季尾鑽石都未必穩贏銀牌場

紅色大字

繼續豬女

唔識鳥

回氣大佬

輕鬆取勝

旅遊保險買邊間好

BO3了

老雞 老雞

臭

做乜鳩

膠化鳥 膠化鳥

收工啦

臭雞 臭雞

lag機

想叫兩聲

淫叫

天天復活

哈

屌 好憎屋企人
我家陣返緊學 又唔係長期得閒
成日入嚟拜託我做嘢 咁我梗係炆炆地
屌 你拜託完又唔撚閂返度門 咁我咪叫你閂返度門囉
跟住又返我態度差乜乜柒柒 咩咁叻搬出去住
屌那星 打橫嚟講
開完門閂返度門咁基本嘅嘢都唔撚識
一入嚟就chur鳩住我要我幫
明明拎你部電話噤兩下就得
都唔知咁撚貴買部電話返嚟做乜
用返老爺機啦

唔好幫佢吖笨

拖返幾粒鐘先啦 咁臭串

輕推

hi

想被含

ok

召喚log

佢個口太臭

你碌鳩有鼻?

你用碌鳩嚟聞？

咁佢口臭同含你有漏奶乜關係

閪臭都唔屌

朱古力波 彈彈波

婆你呀嬤牙彈彈波

未weak嘅say個hi

死黑警你老母俾狗屌

Ec

今日聽完Talk 興到依架

廢青巴成日都好唔開心,唔好咁樣 無開心既野可以做下咩

tell us

咁快dead

16號

我呢啲都係食硬n手飯

+1

覺得無乜機 唔係好想報

話不能這樣說啦

懶撚到唔想搞Non ju

你咪狗囉

【男人最痛】「月巴」花3萬鎊植髮仍然得個吉
頭髮可以話係男人身體上最寶貴嘅其中一樣野，有人曾經講過如果一係甩頭髮，一係死嘅話，佢情願揀死。如果你係朗尼，你又會點揀呢？

❤️Love = 植髮
😆Haha = 由佢地中海
😮Wow = 剃光頭
😥Sad = 情願死

😥

😮

決定星期五晚買脆香雞翼做宵 獎勵下自己

連登個黑卡post有六條友有黑卡

我岩岩餓到仆街

霧子bb

仲有4個鐘可以瞓

岩岩一路打一路食左野

乜咁抬舉我地呀

asso拎straight B真係唔係咁難炸喎

1234

嘈得過你個肚咕咕聲

放假好早就醒左

原本番下午但要交野早番

想當年hd cgpa 1.7 無心向學

月B 早晨
今日dayoff呀？

虧

我屌你老木 原來港大都有application number 我未交錢未有 未交錢係因為未寫ps

等我仲專登早番 下個星期再交真係遲到仆街

好驚 因間就test

唔洗驚

冇reference number佢地office食得屎

無所事事去睇戲先

yes

等間落堂睇洛基

劇透你

我諗我已經炒左

隔離魔術貼post睇到依條片，笑到我傻

好耐之前睇過

黎囉

套嘢其實無乜嘢透
大部分嘢都喺trailer睇過

去左睇no game no life

嘈得過曹格係度吃吃

大

九龍灣地鐵站有

假

528一set

Mid term 完嬲到仆街
好唔滿意 自己太撚懶

如果有星期日早場就同朋友睇 無就自己

幾好睇，但同其他劇場一樣！

成日飛走左好多劇情

預埋我 聽日midterm

上金

琴日嘉文果場換做豬女應該有機會贏

season 5 豬女易carry好多
出少少攻裝 團戰炸五個 得閒重擊青蛙出反甲追住adc嚟屌

唔記得ad係邊隻 無咗影咁

廢到

吉恩屙屎

我大技炸落ad度 正常佢再開大炮射三下都死

不過好on9有場團戰對面隻ad俾人保到 完全殺唔到 個盾大到乜咁

87矮仔ez

janna?

岩岩場aram on9 有gay佬janna lulu
根本死唔到 無腦到仆街

where

我朋友話無睇過本傳都無咩影響
所以佢真係有飛我都唔知

城大巴 不過我apm睇

我係九龍灣睇

賞喊

橫掂都係 聽日都走埋堂算

今個星期走咗三日

橫掂都係 聽日都針埋佢算

有我影子

me straight A-

返工好壓抑
一放工就不期然不停地講野
去令個心無咁空虛

愈不停講野，個心愈唔踏實，愈浮
唔知點形容

係真唔係？咁我日後咪好成功？

sure

針

good

唔知買咩背囊好

自製

叻豬

用汗毛織

成日都係學校撞到同一個女仔
呢排個心仲要係咁諗起佢 代表咗啲咩

你好毒

唉 我都覺

每次見到大家都會互相對眼 唔知係咪因為咁而動咗心

你咪睇下有無機會識佢囉

唔好幻想咁多

星期日有早場我就睇 無就我估聽晚睇

求撚其

唔夠3 city收唔收

好像不收

衰極有個譜

OK

再諗唔到買咩款背囊就買柏豪潮流新春袋嫁啦

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司 總值一百五十萬

今日去食迴轉壽司食左二百幾蚊,起身走人時發覺唔記得帶銀包,
想將d碟推比隔離,但我毒得制旁邊無人敢同我坐,我問bar台個師傳有無得欠住先,
佢叫我跟佢入廚房,要辦d 手續,咁我就跟左佢入去,點知一入到去佢推我落地下,
我好驚,我係咁走係咁走,佢拉住將我壓住係枱上面,成枱d刺身跌哂落地下,
然後佢好快手除左我條褲,蹂躪我後面,又將成個三文魚手卷塞入我個屎眼,
問我好唔好食,我求佢放我走,佢唔行, 仲話要將成個吞拿魚魚腩塞入我屎眼,
我聽到之後唔知點解就扯左,佢見到就幫我含,然後我射左係舊三文魚上面,
佢即刻推上迴轉帶比客食,我睇到之後諗返起自己食左個三文魚沙律有怪味就想嘔,

我好憤怒,一個八拾八式打佢個重要部位,然後屈B制屈A制重拳打到佢昇起,再出無式埋尾,
佢直飛三十呎遠撞穿人牆, 龍門飛身飛到盡哂都救唔到,場內哨子聲一響d人靜哂,
跟住我就等派彩, 第二場孖q 好運多多派5蚊,我拿左5蚊之後就埋單走人

是咁的，我正話報左一百米賽跑，已經去到起點線準備，

一聽到槍聲已經起勢係咁跑，一路跑呀跑，

咦點解起步會係槍聲架？嘩屌你原來係條友用槍冧友，

痴撚線架，我不停跑，見到前面欄杆下面係軟地有得走我就諗住跳落去，

我齊！一跳轉體三周半直入壓埋水花，評判都企哂起身拍哂手掌話俾10分，

之後仲話頒金牌俾我，我聽到之後搖搖頭潛翻落水，

一路游，游岀大海，之後個漁夫問我要唔要咸魚，我話我好肚餓，

咁個侍應就走埋來問我話加多兩蚊就有喜力，

唔加就得藍妹，我好豪氣叫左一打青島，飲唔哂，

然後一野掉左哂d樽出去，格離d人驚到瀨屎，仲喊哂口話d樽有生命，

真係痴撚線，我怕佢地痴起上來會傷害我，我撻著架車就即刻踩行油，

架車蓬蓬聲，引擎響到聽唔到，架車無郁過，我落車，

問企我格離個個邊到係金色海岸，識唔識姓林既，佢打左我一身，

然後話自己叫呀麟，我唔夠佢打，因為我笑到無力，

佢話我痴線，9唔撘8。我逼佢陪我去金色海岸，話唔去就繼續笑9佢，

行行下突然唔見左佢，我去左報失，警察叫我唔好一分鐘入面問咁Q多野，

我火都來埋，屌你老母舊登個死人搜尋器，一分鐘serach得一次，

有時打錯字淨低個50秒你都咪話唔頭痕，

做咩好，睇套AV先？到我開到喇。個50秒就過左，

你話我做邊樣好先？下？你搞到我好混亂呀！

我望住搜尋兩個字，再望下個鐘，咦，我夠鐘食藥喇喎

唔收

柏豪春袋 得柏豪carry 到架咋

打和 super

唔記得你係city人

shitty仔 講出黎會俾人笑

我想入都入唔到

你果科咁勁 點同呢

考慮吓鯨大同埋嶺

能大

I 大
識揀一定係I 大
最多mk 妹

速大

牙痛牙

I 大
能大

嗚哇

in I 大 we trust

森美畢業於香港中文大學新聞及傳播學院, 自2001年起森美獲邀回歸母校任教電台製作, 成為兼職講師達5年之久, 直至2006年請辭, 及後致力於電台及幕前發展。

好想幫佢含

嗯哼

想做佢學生

我同佢用緊同一部手機

有冇人日日返工返學都肚痛急屎

同一個牌子 同一個型號 但唔係同一部手G

以前會 每朝去德福屙屎

我靚女唔屙屎

係 我講錯

好辛苦 日日返工就仆去廁所

德福d廁所有煙味

我食的

太古，圓方d 廁所最高質

9up only

太古廣場世界級

死煙剷

唔係屋企/公司廁所 痾唔出屎

最憎火車頭

火車頭都唔係最討厭
禁煙區走入黎點煙+火車頭先最仆街

😛

冇得你食
有咩慘得過眼看手勿動

assistant professor

你似係俾人塞你吞煙嗰啲

行得快嘅火車頭真係屌足佢全程

好撚煩 啲屈毛list 用手機睇都過快快手飛過就算
用電腦長撚到閪咁 有腦就識分人地係唔係五毛啦 洗撚佢個list咩

UZI好慘 年年都無冠軍 明明水準係超一流

有啲仲要懶醒唔俾你爬頭

冇獎姐係弱者

膚淺到

準備俾人放入五毛list

因為你屌鳩佢地?

連囝仲係唔開放多啲block users位 真係

我屌佢地煩 唔識分五毛既人要佢地教同小學生知道1+1=2但唔知道1+1點解等於2冇分別

屌得啱啦 成個list咁撚長都唔知點睇po
仲有 我真係唔多信班CC台憤青五毛list

根本可能有心膠化捉五毛呢件事
令人覺得捉五毛嘅人全部都係煩鳩

兩邊都係五毛打緊

煩到閪咁 根本私怨
尋日見到有個直頭閃名+衡狗幅圖

膠化

仆街呀瞓唔著

唔想瞓

好多膠

時間唔夠用

買返Herschel書包好無

不如諗吓幾時有夠用過

唔好同我撞款
之前隻anello已經同人攞到九彩

女人黎？用anello 書包

一朝早起身，唔係急屎肚痛，就係想嘔

屌你老雞遲左起身

垃撚圾

無人

廢post

有呀屌早晨

依兩個brand好難唔撞
誠意推薦江醫生

天絲>all

屌有條男人勁濃古龍水 成架車逼住聞

靚女噴咪唔同講法

Log返10?

香味我只服洗頭水/天然體香

返930 咪即係返10

利申返11

揹kanken果d妹妹仔通常都幾正

咁對我

true

見人揹不死鳥我會望多兩眼

mk

我之前揀果款帶咗三年先撞一次

咁應該係好柒既款

見到佢用都唔敢買了

之前呀姨個frd搬屋拎返嚟俾我用

之前一用anello跟住一街都係同款崩鳩潰左

早上黎杯齋啡真係樂撚正

其實有咩所謂

靚女但有狐臭，點睇？

我識得一個

背包盡量買香港唔會撞既款！

一撞就搞到好似幼稚園咁

靚女有性病都搶啦

係外國先有

靚女就洗衫夾夾鼻屌完再算啦

原來完買VIP先多啲留名數同block users數 而家先知

老雞屌你老母

冼小姐請假取機想賺 $8000

Apple iPhone X 今日（11 月 3 日）正式出貨及開賣，上周五成功經 iReserve 預訂 iPhone X 的顧客，可由今日起到指定 Apple Store 取機。 記者早於 7 時多到達 Hysan Place Apple Store 直擊第一批顧客取機實況，而蘋果公司大概於 8 時開門予第一批排隊顧客進入店內取機。由於預料 iPhone X 的回收價有「水位」可賺，因此今次開賣日的排隊人數眾多，目測於未開店時，已約有 70 人左右在門外等開門，遠超上次 iPhone 8 於同一 Apple Store 開賣時只有 3 人排隊情況。

Hysan Place Apple Store 約於早上 8 時開門，約十數分鐘後，包括 記者在內的十數位傳媒同業走到另一出口，見證有一位買家從 Apple Store 內手持 iPhone X 步出。這位冼小姐受訪時指出，她從事銀行業，今天專登請了半天假來 Apple Store 取機。她自言今次買 iPhone X 並非自用，而且會即日放售，希望今次可以賺到 HK$8,000 左右。冼小姐又表示，於上周五用了 3 分鐘便成功經 iReserve 預留 iPhone X，惟表示因當時太緊張，只訂了一部機。她本來打算在 Apple Store 門外先行格價，惟似乎「收機佬」暫時未開工，或會轉到先達商場格價。

呢條友好撚危險

唔啦，好恐怖

Royal丶一豬

LOL組團走起 齊沖金牌

仲未金

濛狗走起未

你勁唔勁嫁

還可以一戰

一分巴 名都有得你嗌 病君

走堂換來的時間

放lunch啦象仔

頂 真係走

針未

我病左兩個月 好返小小又起過

走堂打rank 好青春

爛胃

hiv

走堂做愛

性病有得醫架 加油豬唷

蘭桂坊USB

我記得你早放遲返

上堂做都得啦

我都想

我都差唔多

想去日本 想買Switch
諗緊聖誕返pt 但又想休息
點好

打埋rank先煲劇

我地做Fd子吧

唔sick你

唔覺

y

病君 傳來了交友邀請

而家已經有幾隻正game 遲下仲要有pkm

如果秒回po有mark number嘅話，依個會係第幾個post

40

應該再多啲

今日我9點幾先返到公司 11點出左去食早餐 跟住聽你知道唔知道 聽到求婚就去左廁所

老g唔俾人mark no.

見到球女嘉文布朗姆
有啲驚被combo死

以前玩果d吹水po
mark左no.唔會有新人入
雖然依家唔mark都冇

你問題啦

扔撚咗佢

不過話俾我知扔喺邊

自C玩 唔叫

我g呀 [Sosad]
無小圈子嘛

上咗金先講

上左了

眼瞓到完全唔想做功課
但明明而家係做功課既最好時機

想講咁樣好煩

凌晨先係最好時機 夜欄人靜

隊友好勁

垃圾驚 更新唔到

每日打10次飛機啦，好快好

拖板就拖板啦，扮咩usb

香港買平d,而且日本無貨

想去日本同想買SWITCH係兩回事

買左機票了

switch就等緊原價機

屌你老木

夜欄人靜小心有兇徒辣手催花
要唔要請一蚊雞保鏢,保護你做功課?

抆你條底橫扯你個bra

等我仲去搞個router

約左佢扑野?

好撚眼訓 肥教我做flash

求其做

好耐無去 都唔記得喺邊 同埋都唔知執咗未
你google下好啲

我同男朋友都係18歲，拍左拖8個月左右
呢八個月大家都算係開心既，不過最近呢排
我發覺佢愈黎愈咸濕，係好過份果種。
佢成日無啦啦摷我 , 係公眾地方都係咁，
我真係唔知比咩反應佢 , 成日比其他人望住，
有時真係覺得煩！
有時我地行街，我好投入咁睇緊店裡 d 化裝品
佢又突然渣我對波，我嘩咁叫出聲，成間店 d 人望住，
搞到我好尷尬！
仲有, 我地搭地鐵，搭巴士果陣,
佢成日都係我後面 好大力搣我 pat pat
我忍唔住叫出黎，佢仲好似好忘我，仲細細聲係我耳邊講 high 嗎？
佢以為冇人睇到，但我留意附近 d 乘客係咁望住我地
我覺得咁係好羞恥。
唔只咁，最近佢仲經常要我幫佢口爆，
仲要禁住我個頭逼我吞晒佢，
真係好惡頂！
我有考慮過同佢分手，但佢係好仔黎既，
係唔知點解異常地咸濕, 真係好煩
可以點同佢講呢?
佢咁既情況係咪要睇性治療師呢？
算唔算係精神病呢？
真係好煩惱！

high嗎？

好驚冇人埋我單
利申 18歲

技術上入唔到手

埋咩單

驚冇人娶

18歲大把世界

而家d網吧貴唔貴
中學之後冇乜點去過

照返上堂咁做 我都無乜技術

咁大個人都未去過

以前走堂去網吧燉波鐘
放學係咁去
逢親一大班人就去打l4d2
唔知用咗幾多錢

我識親啲讀書撚都會去

PMed

我買朋友果部友情價機

真好

雖然唔知呢啲女係邊個 但覺得好正

膠又啱食

我出左錯搵唔番點改

依範我曉喎 矢吹畫啲女好得

左上寫左to love,但冇睇呢套，

係知有個神技男

通常save幾個version
易啲返轉頭

你竟然曉 我都覺得幾正

#後生仔傾吓偈 第32集 - [社會大學] 兼職血淚史
時下大學生做兼職乃平常事，而且工種遍佈各行各業。兼職的售貨員、餐廳侍應幾乎是大學生爭相應徵的寶地，幾位KOL當然亦不乏相關經驗。Vitas聲稱自小學一年級起已有「搵外快」的經驗，是甚麼工作適合小學生操勞？麥明詩昔日替學生補習，每小時索價一千，內容自然是名校入學秘笈，「明詩」果真出高徒。

大家談論到令人「汗顏」的兼職人和事，似乎普遍也見識過「猥瑣上司」的魔掌，「中伏的」寶君還果斷棄薪離職！Kelvin曾在鐵路公司任職站務助理，見人多過見車，又遇過甚麼令人「O咀」的怪事？

#明詩法律輔導室
#大學生係真正炒散王
#開直播無本生利

依套打丁打到虛脫 萬劫不復呀

acg毒撚

你幫佢埋

情節係咩

邊個位有問題

油頭天c

ok留tg

Effect唔係好識整 只係識放大縮細連旋轉都唔識 同埋有時做錯唔識搵番淡頭
另外唔知啲內文可唔可以直抄wiki

notes唔係有齊咩
旋轉我都唔係好記得
通常Insert key frame 大概4個
每次轉九十度 之後唔知乜叉motion就ok

flash係好撚複雜 仲要而家都已經無人用

我都唔撚明學黎做乜 我做promotion撚洗咁麻煩咩

呢個十級可愛

依家好似啲女咁睇唔明

Y噴

學嚟拎靚grade

原本覺得X噴好型
經過上年紫尿龍事件之後不了

屌

same

無上堂咩

做喵

嘩

好似好難搵

有應

日本有冇

This DURIAN HOTPOT was found in Guangzhou, China! A truly beautiful mix of flavours - sweet and pungent from the Thai durian - and the juices from chicken and the bubbling durian made the perfect broth! You will fall in love on your first bite!!

雖然鍾意榴槤 但都頂唔順

唔知 我都係偷人圖

呢個系列我覺得唔錯 有齊咁多季嘅帽

有扭蛋版 想扭

想整隻擺枱頭

我都想 裝飾下個枱人都醒神啲
仲要呢個係音樂盒嚟

不過佢下面寫open anniversary
可能係特別版之類

係 我見fb啲人留言話想買都搵唔返

呢家嘢真係要keep住追

qq

屌個音樂 回憶返晒嚟

你提醒左我要去一轉pokemon center

嗚呀 聽完好似去左轉pkm centre咁
啲小精靈好番曬 登凳登凳登凳登

媽媽我想飲奶

想食宵夜呀屌

你媽媽人生入面唯一缺憾就係冇奶............

我飽到仆街

慘了 唔夠營養要變弱智仔了

食咗咩

諗緊出唔出街買m記好

但聽晚好似好啲 因為聽晚出街
但我而家想食

你一出世就係咁架喇...

食左兩個飯團 之後又躝左去食米線

Zoe: The Aspect of Twilight - Champion Teaser

屌 煩膠英

我想食牛腩河

但而家想食M 好耐無食脆香雞翼

出啦 一陣夜晚餓到仆鳩鳩鳩鳩鳩

咩技黎

食M榮少

好撚經典

吸血鬼

鐘意一個人真係好攰

巴打你有冇入過嚟秒回

冇啊 做咩

對個名有啲印象 以為你入過嚟吹水
你有咩想講啊

我周圍入秒回post 見過都唔奇

冇detail有啲難講

鐘意一個女仔 幾乎每晚都傾電話 都知佢對我有feel 但大我6年 佢好介意

好熱氣 如果麥雞餐加兩雞翼

喂兩邊都有意思！！！！
巴打畀多啲信心佢

少女唔鋤

愛阿濛

爆瘡 不了

Hi there i am using lihkg

Chat with me i m free

我直

咁食咩好

當人人喺度燃燒生命時 我喺度做緊乜

可以點

比次機會我

唔使人比，自己製造，自編自導自演

我讓你半個鐘

C da bbg

想食m記雪9

屌你老味

佢介意嘅位喺邊？人哋眼光？怕你有日嫌佢老？

大大聲笑出嚟

老雞
一個月前

一個月過得好快

努力呀仔，我哋睇好你㗎

十一月鳥 瞬多眼2018 coming

生存咗咁耐就係為咗Infinity War

知道姐姐

聖誕又係一個人過

天絲係咪已經比人瘋狂

買麥樂G餐+脆香G翼好無
會唔會太熱氣
又炸G又炸薯條

好驚又生痱滋

我都唔知 佢只係話我太細個喇
同埋曾經有晚喊住講過如果我2中佢已經3x 佢都冇諗過同我拍拖

生你老木

我哋陪你

講咩

食完隊幾杯水

扑我

生緊屌

無嘢扑唔夠溫暖

好 就咁話

口健樂

廢

痾多幾督尿

姐姐時間寶貴 講長遠啲，到佢適婚年齡但你都仲係個冇能力娶佢嘅𡃁仔

排多幾次毒

依家放手？時光這個壞人 真係好攰

排毒美顏寶

姐姐都講到咁，可以唔放手咩

太太口服液

中國的五糧液

諗起一句：
對一個男人最無奈嘅事係，喺最冇能為力嘅年紀遇到最想照顧一世嘅女人。

人生......

哈哈

出街買M啦～老雞加油
祝你搶唔到

冇ee了

#955 log

無剪腳甲著拖鞋會唔會好柒
但我諗根本無人望

u got the point

係囉 唔撚想著襪

腳甲飛刀

呢個星期嘅月月靚仔咗

著拖鞋 我驚有曱甴咋我

飛上嚟就

解決牠

最怕食完要扔垃圾 廚房勁多強

一隻都崩潰 你點忍

細隻無咁崩潰

見啲打工仔星期五晚好盡興咁

周國賢隻碟真係好撚正

細隻無咁崩潰[/quote以前都驚，公司見慣左，試過用吸塵機吸一堆

我都想出去玩

出

哇屌

最後唔食麥雞餐 食脆辣雞腿

攰 不了
攤咗喺度r水吹

毒就毒啦

lol 搶1001啦

m記夜晚好多人

我冇否認過呀布布

吓 咩事

象大佬 f5掣爛啦

講多啲啦

關唔關生小朋友事

車係二奶 game係三奶 sigh這是需要共識的

你真係以為你係大婆 ?

好殘忍

象爸有咩喺度呻下啦，擺哂喺心好易鑽牛角尖
雖然我哋都係得個聽字

唔識俾評語

咁佢又真係專制左d既 機都唔俾打

我覺得生仔打機無問題 如果係仔真係可以一齊打 父子感情好好多 好過兩父子無嘢講

雖然兩公婆有時就係一個願打一個願捱 但我覺得某啲地方都要企硬

佢可能覺得你會掛住打機唔湊仔
呢d要靠你自己去fight
同佢傾 去搵一個平衡點
例如等個仔訓左就可以打
唔係下下就晒佢就係最好
當然你講得出要做到

飛車危險吖，仔細老婆嫰，你自己要錫身啲

老雞呢?